Firechat唔用得有冇人用 Bridgefy?

可能好大機會分區斷網